@article{Fund:Agile-Manifesto,
    title     = {The agile manifesto},
    author    = {Fowler, Martin and Highsmith, Jim and others},
    journal   = {Software development},
    volume    = {9},
    number    = {8},
    pages     = {28--35},
    year      = {2001},
    publisher = {[San Francisco, CA: Miller Freeman, Inc., 1993-},
    language  = {russian}
}

@book{Fund:CCS-Definition,
    title     = {Introduction to a calculus of communicating systems},
    author    = {Walker, David},
    year      = {1987},
    publisher = {University of Edinburgh. Laboratory for Foundations of Computer Science},
    language  = {russian}
}

@book{Fund:Clean-Architecture,
    author    = {Р. Мартин},
    title     = {Чистая архитектура. Искусство разработки программного обеспечения},
    address   = {СПБ.},
    publisher = {Питер},
    year      = {2019},
    language  = {russian}
}

@article{Fund:Codd-aRMoDfLSDB,
    author   = {E.F. Codd},
    title    = {A relational model of data for large shared data banks},
    journal  = {Communications of the ACM},
    year     = {1970},
    number   = {6},
    pages    = {377-387},
    month    = {6},
    volume   = {13},
    language = {russian}
}

@article{Fund:Codd-EtDRMtCMM,
    author   = {E.F. Codd},
    title    = {Extending the database relational model to capture more meaning},
    journal  = {ACM Transactions on Database Systems},
    year     = {1979},
    number   = {4},
    pages    = {397-434},
    volume   = {4},
    language = {russian}
}

@online{Fund:CSP-Actual,
    author   = {Hoare C.A.R.},
    title    = {Communicating Sequential Processes},
    year     = {2015},
    url      = {http://www.usingcsp.com/cspbook.pdf},
    urldate  = {25.05.21},
    language = {russian}
}

@online{Site:Neo4j-Landing,
    author   = {Neoj4},
    title    = {NEO4J GRAPH DATA PLATFORM},
    year     = {2021},
    url      = {https://neo4j.com/},
    urldate  = {31.06.21},
    language = {russian}
}

@book{Fund:Date-ItDB,
    author    = {К.Дж. Дейт},
    title     = {Введение в системы баз данных},
    publisher = {М.: Издательский дом <<Вильямс>>},
    year      = {2005},
    edition   = {Изд. 8 / Пер. с англ.},
    isbn      = {5-8459-0788-8},
    language  = {russian}
}

@book{Fund:DateDarwen-Третий_манифест,
    author    = {К.Дж. Дейт and Х. Дарвен},
    title     = {Основы будущих систем баз данных. Третий манифест},
    publisher = {М.: Янус-К},
    year      = {2004},
    edition   = {Изд. 2 / Перев. с англ. С.Д. Кузнецов, Т.А. Кузнецова / Под ред. С.Д. Кузнецова},
    isbn      = {5-8037-0183-1},
    language  = {russian}
}

@book{Fund:DDD,
    author    = {Вернон Вон},
    title     = {Реализация методов предметно-ориентированного проектирования},
    address   = {СПБ.},
    publisher = {Вильямс},
    year      = {2018},
    language  = {russian}
}

@book{Fund:Docker,
    title     = {Docker in practice},
    author    = {Miell, Ian and Sayers, Aidan},
    year      = {2019},
    publisher = {Simon and Schuster},
    language  = {russian}
}

@book{Fund:KanbanInAction,
    title     = {Kanban In Action},
    author    = {Marcus Hammarberg, Joakim Sunden},
    year      = {2014},
    publisher = {Manning Publications Co},
    language  = {russian}
}

@book{Fund:KT-178,
    author    = {Авиационный Комитет. Авиационный Регистр Межгосударственный},
    editor    = {},
    title     = {Квалификационные Требования. Часть 178В. Требования к программному обеспечению бортовой аппаратуры и систем при сертификации авиационной техники},
    publisher = {НИИАО},
    year      = {2002},
    language  = {russian}
}

@book{Fund:ScrumASAPBook,
    title     = {Essential Scrum: A practical guide to the most popular Agile process},
    author    = {Rubin, Kenneth S},
    year      = {2012},
    publisher = {Addison-Wesley},
    language  = {russian}
}

@online{Fund:Semver,
    author   = {Semver},
    title    = {Semantic Versioning 2.0.0},
    year     = {2021},
    url      = {https://semver.org/},
    urldate  = {30.06.21},
    language = {russian}
}

@book{Fund:Vue-Book,
    title     = {Front-End Development Projects with Vue.js},
    author    = {Raymond Camden, Hugo Di Francesco, et. al},
    year      = {2020},
    publisher = {Packt Publishing Ltd},
    language  = {russian}
}

@online{Repo:Cloc,
    author   = {AlDanial},
    title    = {cloc --- Count Lines Of Code},
    year     = {2021},
    url      = {https://github.com/AlDanial/cloc},
    urldate  = {25.05.21},
    language = {russian}
}

@online{Repo:RWMS,
    author   = {mephi-kaf22-rwms-group},
    title    = {RWMS},
    year     = {2021},
    url      = {https://gitlab.com/mephi-kaf22-rwms-group/rwms},
    urldate  = {25.05.21},
    language = {russian}
}

@online{Repo:Swagger-TypeScript-API,
    author   = {acacode},
    title    = {swagger-typescript-api},
    year     = {2021},
    url      = {https://github.com/acacode/swagger-typescript-api},
    urldate  = {25.05.21},
    language = {russian}
}

@online{Site:Editorconfig,
    author   = {EditorConfig Team},
    title    = {EditorConfig},
    year     = {2021},
    url      = {https://editorconfig.org/},
    urldate  = {30.06.21},
    language = {russian}
}

@book{Spec:BPMN,
    author    = {Management Group Object},
    title     = {Buisness Process Model and Notation, Version 2.0},
    publisher = {OMG},
    year      = {2011},
    language  = {russian}
}

@article{Spec:GOST-IDEF0,
    title    = {50.1. 028--2001. Рекомендации по стандартизации. Методология функционального моделирования},
    author   = {ГОСТ, Р},
    journal  = {Информационные технологии поддержки жизненного цикла продукции. --- М.: ИПК Изд-во стандартов},
    year     = {2001},
    language = {russian}
}

@online{Spec:Jetbrains-Space,
    author   = {Jetbrains},
    title    = {Space. Возможности},
    year     = {2021},
    url      = {https://www.jetbrains.com/ru-ru/space/features/software-development.html},
    urldate  = {30.06.21},
    language = {russian}
}

@online{Spec:OpenAPI-Spec,
    author   = {Smartbear},
    title    = {OpenAPI Specification},
    year     = {2020},
    url      = {https://vuetifyjs.com/en/},
    urldate  = {25.05.21},
    language = {russian}
}

@article{Study:Architecture-MVC-Basic,
    title     = {Designing an MVC model for rapid web application development},
    author    = {Pop, Dragos-Paul and Altar, Adam},
    journal   = {Procedia Engineering},
    volume    = {69},
    pages     = {1172--1179},
    year      = {2014},
    publisher = {Elsevier},
    language  = {russian}
}

@online{Study:Architecture-Opinions,
    author   = {@arturpanteleev Артур Пантелеев},
    title    = {Слои, Луковицы, Гексогоны, Порты и Адаптеры — всё это об одном},
    year     = {2017},
    url      = {https://habr.com/ru/post/344164/},
    urldate  = {25.05.21},
    language = {russian}
}

@article{Study:Attribute-Based-Access-Control,
    title     = {Guide to attribute based access control (abac) definition and considerations (draft)},
    author    = {Hu, Vincent C. and Ferraiolo, David and Kuhn, Rick and Friedman, Arthur R. and Lang, Alan J. and Cogdell, Margaret M. and Schnitzer, Adam and Sandlin, Kenneth and Miller, Robert and Scarfone, Karen and others},
    journal   = {NIST special publication},
    volume    = {800},
    number    = {162},
    year      = {2013},
    publisher = {Citeseer},
    language  = {russian}
}

@article{Study:BPMN-Extensions-Review,
    title     = {A systematic literature review on BPMN extensions},
    author    = {Zarour, Karim and Benmerzoug, Djamel and Guermouche, Nawal and Drira, Khalil},
    journal   = {Business Process Management Journal},
    year      = {2019},
    publisher = {Emerald Publishing Limited},
    language  = {russian}
}

@article{Study:BPMN-Tools,
    title     = {BPMN 2.0: The state of support and implementation},
    author    = {Geiger, Matthias and Harrer, Simon and Lenhard, J{\"o}rg and Wirtz, Guido},
    journal   = {Future Generation Computer Systems},
    volume    = {80},
    pages     = {250--262},
    year      = {2018},
    publisher = {Elsevier},
    language  = {russian}
}

@inproceedings{Study:CCS-Introduction,
    title        = {Lectures on a calculus for communicating systems},
    author       = {Milner, Robin},
    booktitle    = {International Conference on Concurrency},
    pages        = {197--220},
    year         = {1984},
    organization = {Springer},
    language     = {russian}
}

@article{Study:CSP-Basic,
    title     = {A theory of communicating sequential processes},
    author    = {Brookes, Stephen D and Hoare, Charles AR and Roscoe, Andrew W},
    journal   = {Journal of the ACM (JACM)},
    volume    = {31},
    number    = {3},
    pages     = {560--599},
    year      = {1984},
    publisher = {ACM New York, NY, USA},
    language  = {russian}
}

@article{Study:DAC,
    title     = {Арифметико-логическое представление матрицы доступа в дискреционной модели разграничения доступа},
    author    = {Сизоненко, А.Б.},
    journal   = {Вестник Воронежского института МВД России},
    number    = {3},
    pages     = {201--206},
    year      = {2012},
    publisher = {Вестник Воронежского института МВД России},
    language  = {russian}
}

@online{Study:Dependency-Injection,
    author   = {@Kiselioff},
    title    = {Dependency injection},
    year     = {2018},
    url      = {https://habr.com/ru/post/350068/},
    urldate  = {25.05.21},
    language = {russian}
}

@inproceedings{Study:Devops,
    title     = {What is DevOps? A systematic mapping study on definitions and practices},
    author    = {Jabbari, Ramtin and bin Ali, Nauman and Petersen, Kai and Tanveer, Binish},
    booktitle = {Proceedings of the Scientific Workshop Proceedings of XP2016},
    pages     = {1--11},
    year      = {2016},
    language  = {russian}
}

@article{Study:DevOps-Review,
    title    = {Report: Devops literature review},
    author   = {Erich, Floris and Amrit, Chintan and Daneva, Maya},
    journal  = {University of Twente, Tech. Rep},
    year     = {2014},
    language = {russian}
}

@online{Study:EPC-Example-Habr,
    author   = {@chavalah Чавалах Александр},
    title    = {Использование нотации eEPC для графического описания бизнес-процессов},
    year     = {2012},
    url      = {https://habr.com/ru/post/143273/},
    urldate  = {25.05.21},
    language = {russian}
}

@article{Study:EPC-Review,
    title     = {Event-driven process chain for modeling and verification of business requirements--a systematic literature review},
    author    = {Amjad, Anam and Azam, Farooque and Anwar, Muhammad Waseem and Butt, Wasi Haider and Rashid, Muhammad},
    journal   = {IEEE Access},
    volume    = {6},
    pages     = {9027--9048},
    year      = {2018},
    publisher = {IEEE},
    language  = {russian}
}

@article{Study:EPC-Standards,
    title    = {On the de-facto Standard of Event-driven Process Chains: How EPC is defined in Literature},
    author   = {Riehle, Dennis M and Jannaber, Sven and Karhof, Arne and Thomas, Oliver and Delfmann, Patrick and Becker, J{\"o}rg},
    journal  = {Modellierung},
    year     = {2016},
    language = {russian}
}

@book{Study:Flux,
    title     = {Flux architecture},
    author    = {Boduch, Adam},
    year      = {2016},
    publisher = {Packt Publishing Ltd},
    language  = {russian}
}

@inproceedings{Study:IDEF0-Usage,
    title     = {The use of IDEF0 for the design and specification of methodologies},
    author    = {Presley, Adrien and Liles, Donald H},
    booktitle = {Proceedings of the 4th industrial engineering research conference},
    year      = {1995},
    language  = {russian}
}

@inproceedings{Study:IDEF3-Basic,
    title     = {Hybrid IDEF0/IDEF3 Modelling of Business Processes: Syntax, Semantics and Expressiveness},
    author    = {Badica, Costin and Fox, Chris},
    booktitle = {Romanian-Austrian Workshop on Computer-Aided Verification of Information Systems: A Practical Industry-Oriented Approach. Timisoara, Romania},
    pages     = {20--22},
    year      = {2004},
    language  = {russian}
}

@article{Study:IDEF3-To-UML,
    title     = {Инструментарий преобразования IDEF3-моделей бизнес-процессов в UML-диаграммы},
    author    = {Хубаев, Г.Н. and Широбокова, С.Н.},
    journal   = {Глобальный научный потенциал},
    number    = {2},
    pages     = {87},
    year      = {2015},
    publisher = {Межрегиональная общественная организация" Фонд развития науки и культуры"},
    language  = {russian}
}

@article{Study:MAC,
    title     = {Mодели управления доступом в распределенных информационных системах},
    author    = {Медведев, Н.В. and Гришин, Г.А.},
    journal   = {Машиностроение и компьютерные технологии},
    number    = {1},
    year      = {2011},
    publisher = {Некоммерческое партнерство {\guillemotleft}Национальный Электронно-Информационный Консорциум{\guillemotright}},
    language  = {russian}
}

@article{Study:MVC-MVP-Comparison,
    author   = {M. Rizwan Jameel Qureshi and Fatima Sabir},
    title    = {A comparison of model view controller and model view presenter},
    journal  = {CoRR},
    volume   = {abs/1408.5786},
    year     = {2014},
    language = {russian}
}

@article{Study:Role-Based-Access-Control,
    author   = {Sandhu R. and Ferraiolo D. and Kuhn R.},
    title    = {The NIST Model for Role-Based Access Control: Towards A Unified Standard},
    journal  = {ACM workshop on Role-based access control},
    year     = {2000},
    pages    = {47-63},
    volume   = {10},
    language = {russian}
}

@online{Study:Sbergile,
    author   = {Сбербанк ПАО},
    title    = {Sbergile},
    year     = {2021},
    url      = {https://www.sberbank.ru/ru/legal/services/sbergile},
    urldate  = {31.06.21},
    language = {russian}
}

@article{Study:Scrumbut,
    title     = {Exploring ScrumBut—An empirical study of Scrum anti-patterns},
    author    = {Eloranta, Veli-Pekka and Koskimies, Kai and Mikkonen, Tommi},
    journal   = {Information and Software Technology},
    volume    = {74},
    pages     = {194--203},
    year      = {2016},
    publisher = {Elsevier},
    language  = {russian}
}

@article{Study:SOLID-Principles,
    title   = {Effect of solid design principles on quality of software: An empirical assessment},
    author  = {Singh, Harmeet and Hassan, Syed Imtiyaz},
    journal = {International Journal of Scientific \& Engineering Research},
    volume  = {6},
    number  = {4},
    year    = {2015}
}

@online{Study:Vue-Comparison-With-Others,
    author   = {Vuejs},
    title    = {Vue. Сравнение с другими фреймворками},
    year     = {2021},
    url      = {https://ru.vuejs.org/v2/guide/comparison.html},
    urldate  = {25.05.21},
    language = {russian}
}

@online{Study:VueRouter-Docs,
    author   = {Vuejs},
    title    = {Vue Router. Официальный маршрутизатор для Vue.js},
    year     = {2021},
    url      = {https://router.vuejs.org/ru/},
    urldate  = {25.05.21},
    language = {russian}
}

@online{Study:Vuetify-Docs,
    author   = {Vuetify},
    title    = {Vuetify. Material Design Framework},
    year     = {2021},
    url      = {https://vuetifyjs.com/en/},
    urldate  = {25.05.21},
    language = {russian}
}

@online{Study:Vuex-Docs,
    author   = {Vuejs},
    title    = {Vuex. Введение},
    year     = {2021},
    url      = {https://vuex.vuejs.org/ru/},
    urldate  = {25.05.21},
    language = {russian}
}

@article{Study:Words-About-Event-Bus,
    title     = {An event-driven manufacturing information system architecture for Industry 4.0},
    author    = {Theorin, Alfred and Bengtsson, Kristofer and Provost, Julien and Lieder, Michael and Johnsson, Charlotta and Lundholm, Thomas and Lennartson, Bengt},
    journal   = {International journal of production research},
    volume    = {55},
    number    = {5},
    pages     = {1297--1311},
    year      = {2017},
    publisher = {Taylor \& Francis},
    language  = {russian}
}